恐怖分子家下一係就拉個大肚婆，否則就係對大肚婆警暴。記住，係黑警對大肚婆出手先引起混亂

重有大肚婆唔可以出旺角食飯？
人地兩公婆就係走緊比你地周圍趕走

［冇人講等我講］我呼籲9月6號大遊行，全民勇武劍指黑警

幫pin樓主